有冇同我一樣一年四季訓覺都中意冚被

雖然有時有啲熱，但好似一定要有啲冚喺身先安樂，如果唔係訓唔着

安全感

唔冚訓唔著

唔仚會冷親肚池

據說嬰兒最鐘意被襁褓緊緊包住嘅感覺，應該係有啲關係，但又有人鐘意裸睡

same 好易肚痛
利申 肚痛緊

裸睡好似同唔冚被冇咩關係

我裸睡又冚被

污糟。d汗直接入晒被度